2019年隊曼城算唔算足球史上最強球隊

雖然最後冇英超不過歐聯完全冇對手

一次過抽哂咁多隊水

冇抽水含意

不過我地阿仙奴更勁會係歐超杯贏曼城

25

樓主都係2019年巴士上最強放針狗

2018嘅事了

你上星期先放完

燈利

咪又係輸俾猁

垃圾嚟 比紐狗屌打

精宮勁啲

上年果隊
可以入經典 始終100分

今年一季輸4場
已經無可能入到經典球隊

贏冠軍果隊成季輸一場剩係輸俾佢 算係咁啦